BORRADOR MANIFIESTO PARTIDO PIRATA ARGENTINA

-ORDEN TEMAS

-Introducción
-Sobre la Libre Cultura
-Sobre la Libertad de Información y Expresión
-Sobre los "Aprietes" en Argentina a la Libertad de Información y
Expresión
-Copyrights / Derechos de Autor
-Patentes
-Trademarks
-Sobre el Estado Argentino ( Estado Trasnparente )
-Sobre Derechos del  Individuo (  defensa de la privacidad, etc. )
-Sobre otros temas fuera de este manifiesto y nuestra política
general.

-MANIFIESTO ( borrador del borrador)

Intro:
Un fenómeno masivo, fenómeno que nadie hace nada por controlar, y la
disposición penal no sirve para nada. (Zafaroni)

DDHH Fundamentales...
*libertad de expresión,
 *privacidad,
   *presunción de inocencia y derecho a un juicio justo,
   *igualdad ante la ley y no discriminación,
   *y derecho a la vida y a la integridad física y moral.

Velar y asegurar la libertad de expresión y la libertad de cultura,
sin tapujos ni censura alguna.

Copyrights:
Reformar los Copyrights; legalizar el intercambio de archivos y
reducir la excesiva protección de la ley de copyright, asegurando que
cuando una obra creativa sea vendida, el beneficiado sea el Artista y
no los poseedores de las leyes de monopolio. ( español)

Marcas Registradas:
El abuso de las marcas registradas, como sustituto de o añadido a los
derechos de autor, es algo que no se puede permitir que continue, dado
que mina la confianza del público. Acorde con ésto, el material sujeto
a derechos de autor no podrá ser susceptible de convertirse en marca
registrada, y del mismo modo las marcas registradas no podrán quedar
sujetas a derechos de autor. ( español)

Derechos del Individuo:
Terminar con la excesiva vigilancia, monitoreo y seguimiento de
personas inocentes tanto por el gobierno como por los grande grupos
económicos.

-COMENTARIOS AL PIE DE PAGINA / PUNTOS CONFLICTIVOS...